出街可唔可以用花粉眼鏡

戴眼罩出街好似太顯眼
而且普通眼罩都唔係話封到密晒
咁樣既話花粉眼鏡係咪可以代表到眼罩
如果可以既話直接將副花粉眼鏡當做近視眼鏡戴會方便好多

花粉眼鏡示意圖 比普通眼鏡多個罩

求解答
有冇人用緊花粉眼鏡防肺炎

可以
因為佢冇窿俾細菌入
利申 非專業

巴打 邊度買

我係樂天或者amazon買

戴緊

有度數？

可以配度數 所以方便d

圖1 rakuten 個罩可以拆 直運香港運費成舊水:

圖2amazon 我買黑色 依加得番棕色 個罩固定 直運香港運費三十幾蚊:

係香港買既話我淨係搵到呢隻 不過未買過
係google打 花粉眼鏡 肺炎 搵到

jins係香港有分店 日本同台灣個網都有花粉眼鏡
但係香港分店個網又搵唔到花粉眼鏡
唔知實體店有冇花粉眼鏡 未問過唔知